\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Lied aus dem fahrenden Zug} 
\index[in]{Lied aus dem fahrenden Zug}
\index[in]{Der Zug fährt auf stählernen Gleisen}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/derzugfahrtauf} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Der Z\=ug nimmt auch m\=it all die F\=eigen, die m\=einen, man z\=ahlt\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf a\\
2. Der Zug nimmt auch mit all die Feigen, die meinen, man zahlt\\

heut nicht m\=ehr. Die l\=assen wir k\=urz mal aussteigen, nur k\=urz, und\kill
\>\bf H$^7$\>\bf a\>\bf e\>\bf D\\
heut nicht mehr. Die lassen wir kurz mal aussteigen, nur kurz, und\\

um \=ihnen zu z\=eigen: Schwer l\="auft sich's dem Z\=ug hinterh\=er.\kill
\>\bf G\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\\
um ihnen zu zeigen: Schwer l"auft sich's dem Zug hinterher.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Der Z\=ug macht viel R\=auch und Geh\=eule. Und n\=achts f"ahrt er m\=it\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf a\\
3. Der Zug macht viel Rauch und Geheule. Und nachts f"ahrt er mit\\

Funkenfl\=ug. Da gr\="amt sich nur \=immer die Eule. Der Z\=eiten der\kill
\>\bf H$^7$\>\bf a\>\bf e\>\bf D\\
Funkenflug. Da gr"amt sich nur immer die Eule. Der Zeiten der\\

kl\=apprigen G\="aule und R\=indviecher s\=ind nun gen\=ug.\kill
\>\bf G\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\\
klapprigen G"aule und Rindviecher sind nun genug.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
4. Und d\=och f"uhrt der Z\=ug aus den Z\=eiten der V\="ater manch gr\=o"ses\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf a\\
4. Und doch f"uhrt der Zug aus den Zeiten der V"ater manch gro"ses\\

Gep\="ack. Es s\=oll in den W\=iesen und Weiten der Z\=ukunft Er\=inn'rung\kill
\>\bf H$^7$\>\bf a\>\bf e\>\bf D\>\bf G\\
Gep"ack. Es soll in den Wiesen und Weiten der Zukunft Erinn'rung\\

ber\=eiten und z\=eigen: Wir k\=ommen vom Fl\=eck.\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\\
bereiten und zeigen: Wir kommen vom Fleck.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. Der Z\=ug jagt den gl\="ucklichsten Tr\="aumen der M\=enschheit mit M\=acht\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf a\\
5. Der Zug jagt den gl"ucklichsten Tr"aumen der Menschheit mit Macht\\

hinterh\=er, jagt n\=ach noch in l\=uftlosen R"aumen des \=Alls, keine\kill
\>\bf H$^7$\>\bf a\>\bf e\>\bf D\\
hinterher, jagt nach noch in luftlosen R"aumen des Alls, keine\\

St\=und zu vers\="aumen, und n\="ahert sich m\=ehr und m\=ehr.\kill
\>\bf G\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\\
Stund zu vers"aumen, und n"ahert sich mehr und mehr.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Kurt Demmler\\
MO: 39
\end{angaben}
